覺唔覺每人每日有約5小時係超清醒？

呢5個鐘
你思路超敏捷，
閱讀、寫作、計劃組織等能力極高

呢d 超清醒moment 大概出現於：
1）早上起身頭3個鐘內
2）飲完咖啡/茶後
3）食完早餐後
4）消化完午餐約5點時
5）運動後

5小時 ～ 4.8 小時
每日有24小時
4.8/24 = 0.2 = 20%
即係兩成既life span 於超覺醒狀態
亦即八成時間在沉睡
二成覺醒、八成沉睡
二八定律 !!!!!!!!

哇，屌你老尾
我諗我發現左d 野 ....

我彪摩擦力

同意咁做！一早應該咁做